Sony為拯救自家垂死的電話業務，為自家旗艦產品提供三年的Android OS更新

Sony為了恢復其垂死的智能手機業務，計劃為其2020年推出的旗艦產品提供長達三年的Android OS更新。據日本報導指，於今年較早之前與Android 10一起發佈的Sony Xperia 1 II將會獲得Android 13的更新，而即將推出市場的Xperia 5 II亦都會獲得相同水平的支援，即是會預裝Android 10，之後會更新到Android 13。

咁樣叫救？

提供更新係基本責任黎..
不過an機就算提供左, 又有幾多人會更新

3年

又出遙控

冇人用理得佢會唔會更新

點樣垂死掙扎法

等足一年先出有撚用, 2023 年先有得升2022 年嘅Android

XZ1 都無Android 10先比人屌到HIHI.

借個位

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

iphone6都更咗5年
8 9 10 11 12

本來諗緊Xperia 10 II同pixel 4A
睇完都係算9數唔睇sony

日本製造死忠

Pixel 4a啦, 冇得比

XPERIA 係泰國做

其實三年唔係好基本咩

其實SONY電話點解無人買?

關香港人咩事？

香港sony又唔會更新嘅

鎖黎鎖去,不了

其實sony得罪日本softbank
仲要玩尻本地人
好多日本人用iPhone
日本sony 唔想得罪softbank
焗住做野

終於跟番standard

重新整頓業界標準

人地玩幼邊框，佢上下闊邊
到人地幼框，佢開始收窄上下
人地玩到無邊，佢出搖控
有自己一套無錯，但係1而再再而3
唔賣得又唔係平依然故我
客唔屌你了，先話3年update

抄三星

Standard唔係應該跟Samsung有4年Security Update

索尼罪大滔天

跟pixel計，係三年Guarantee有Security Update

唔只係軟件更新問題

係整個電話業務都係失敗，如果唔係強大既零售網絡，我諗佢死得更慘

唔講電話質素問題
今時今日都佢個名都做臭咗

Btw 3年更新都算短，仲要佢啲機唔係平

Pixel都冇人用，叫咩Standard

大電加個價低番d ram比多小小啦

聽聞佢最近嗰部旗艦機仍然都係有影相過熱彈app問題

唔跟親生仔，唔通跟華為咩. 其實Pixel係因為入手困難，響香港先冇乜人用. 或者咁講，你可以跟Android One 嚟睇，Android One都係Guarantee三年

不能同意更多

佢直頭本土化都失敗 去日本有眼見幾多人用sony?

成q日過熱就收得皮啦

你可以睇下US Market Share先，LG仲多過Google
Android One嘅機都係好少人用

幫緊你，幫緊你，會Fix㗎唔洗擔心

跟LG嘅話姐係唔使更新

因為佢唔會更新啲bug

無八達通已經唔想用

可以跟Samsung，因為Android市佔最高，有4年Security update

屌得好

pin this

幾時賣機啫
Sony襯你唔起

btw 樓主標題黨

咩Andriod會有update既咩

仲要12都仲有更新

又改標題假新聞?

雖然 Sony 還未官方確認上述安排，但主流 Android 手機品牌都有類似舉措，Sony 跟隨才能吸引精打細算的消費者。

eprice個篇仲要係筆者意見

將”希望”改成”為”差別唔大，咁都叫假新聞？！

屌你老母基本嘢當噱頭

要買an機都買最多人買嘅牌子最好
包保有fix...不過s20u相機問題fix咗未??

你第一句邊到來？
咪係自己加嘅嘢

唔係，原標題就係咁

iphone 7 幾多年前🤣🤣🤣

Sony希望拯救自家垂死的手機業務，為自家旗艦產品提供三年的Android OS更新

個筆者自己加嘅觀點就當係Sony講？

長達 長... 長

出文不嬲都係咁出標題架啦，唔係可以點

垃圾sony 6000幾蚊買完玩三個月跌價一半
仲一年執幾次

一年整幾次 整完個鏡頭話唔包原裝防水

Sony唔肯改變企業文化的話，電話業務一定冇乜起色

好想買遙控
iPhone 6 plus 高度
但好揸好多

打算月2~3年
但又久唔久有新鮮感
可惜唔update / update 慢令我卻步

點解有iphone 三叔唔用，要用佢？

有m記點解要食mos burger ？
有寶馬點解要用豐田？

印象中 xperia堆機內置timer 3年內梗有野壞

點睇都係Sony先係M記

你都戇鳩，華為年頭爬咗三叔頭咁跟華為好冇？ Google唔出update俾你你up條毛呀？ 莊閒都未識分
用三星係弱智 呢句嘢幾時都中

淨係記得htc部one a9? 講過會幾年更新 最後出完一排就比htc放棄咗

呢啲承諾都係聽下算 佢反口都吹佢唔脹

嗰個係出貨量，唔等於市值，你弱智？
當Samsung Security Update都多過Google嘅時候，係咪應該跟下，Security Update係愈多愈好，唔應該得三年咁少，如果唔係都唔洗買iPhone

有鬼用咩…
搞好啲 software 嘢啦
用原生 andriod 啦
自家軟件搞到成部機慢晒

真係弱智冇藥醫，咁即係弱智三叔啲Security bugs多過原生囉, 三叔打手唔係弱智到以為Android 係三叔出㗎？ 建議你驗咗腦先做打手呀柒頭

宜家Sony係pixel而外最原生架啦喎

呢間垃圾成日炒新聞都算
仲要成日加自己d垃圾意見

係呀，人地咪tesla，sony係恆馳

自己柒咗就話打手，多一年Google出嘅Security Update，你就話Samsung Security問題多過原生Android先咁，你知唔知咩叫Google Security Update，咁似啲藍絲唔夠人講，就屈人/講假嘢

我都中撚哂伏但求我部xperia1 ii可以用到3年啦。

屌你老母賣機啦

垃圾又要用三年
你話你係咪犯賤

你比左錢唔通唔用佢幾年？

唔識賣?

賣蝕成2000蚊，自己用好過益人啦

你係威嘅

sony正式係日本人的執著 結果產品不受歡迎

至於apple 由於太仆街嘅關係 佔有率下降

我咁睇
係日本本土唔用ios就用唔到iMessage所以iPhone先keep住6成市佔
至於An機Sony已經係日本最高市佔啦

其他地方嘅話不外乎都係屌過熱問題(其實1ii根本冇咩呢啲問題)同太貴

話你知親身體驗，買XZ1plus用了兩個月個mon出事，攞去整，耍吓你話整咗，唔夠一個禮拜又出事，再去今次話冇零件要整個半月，我問零件月球訂都唔駛個半月，屌又等個半月，返來啦，用唔到一個月又壞，都費事再整，blacklist佢換部三叔開心使用中。

香港代理Tso真係廢+賤撚到pk

Andriod係咪大多數首選三星？
其次先sony, pixel, LG或者冷門HTC

去日本無見人用索尼 9成IP

你智商係咪唔高？

又話垃圾，又話蝕2000，又益人

啫部野仲值原價啦 唔係點叫蝕

拿，垃圾就冇價值嘅 希望你能夠明白

佢硬件係ok,但間公司無心整就唔好出手機伏人啦。啲bug又唔更新，咁樣同趕客有咩分別

香港市場嚟講三星真係最有心做+最穩陣

有更新又點
又遲出 又塞埋d垃圾api入去搞慢哂

人地ps4同相機年年都大賺，出手機只係為左呃下錢。理西你更唔更新咩

果然用三星就係弱智 學多啲嘢先做打手啦柒頭三叔個 Security update正式叫Samsung Android Security Updates 佢包括咗Google嘅Android security update同修正三星自己嘅安全問題Samsung-specific security issues扣人工啦柒頭

我冇用三星㗎，所以肯定起碼係正常人，但就憑你講呢句嘢我肯定你係用三星嘅，智商應該偏低

自己柒咗都仲可以咁
你真係柒婆嚟喎

自己睇下邊個柒？唔使估你肯定用Samsung

最慘係用緊iPhone都覺你柒
你最好唔係用iPhone 俾你影衰晒

傻人發現

見你用iPhone正經問你嘞，點樣柒法？

仲有下次正正經經主account回po啦，唔好用分身

x5個指紋 我屌爆你啊sony

sony永不錄用#fuck
用過acro s, xzp

6 6s 7 x xs 11 12
6年啦

兩年左右一定壞
我Z1壞充電
Z2,3壊MON
多次去整
整完又好快壞
但用IP SE
都係咁用
一直無問

更新會唔會借機整慢你部機？ apple 有晒先例

其實電話個市場由iphone同samsung霸咗之後，剩餘好細空間，都由支那機食埋，sony不如早日放棄退出啦

好地地行stock android咪好囉
係要嘥錢嘥時間改埋D柒UI
Pixel又冇行貨 所以繼續用iphone算

照你咁講佢應該有6個分身
因為你有7個負皮

Sony而家得返外型係可取 software真係佢死穴嚟

直接Android one 啦

而家同原生有咩分別

照你咁講咪證明咗有7條用三星嘅弱智仔俾咗負皮
利申：我冇特登引弱智仔俾負皮㗎

用iphone 6都有得升最新iOS
sony旗艦機？ 垃圾

幾時買日本堆填區d垃圾？

呢世唔會再用sony機

垃圾嘅話硬件應該都係唔ok至啱嘅
咁究竟佢垃唔垃圾

屌，你聽條戇鳩廢up做咩，部機出到宜家公海版都出咗三次更新，港版兩次，咩叫冇更新？仲有，條友連cap圖都唔識，用線又用華為線，智商去到邊都好明顯啦下嘛，係Sony po俾人笑鳩就出公開不斷唱衰Sony但又唔肯賣機(之前有人出6k同佢收都唔放)，衰撚過熱狗。

xz1 plus係咩機嚟

Sony 死因係質量唔好， 唔耐用， 好快有問題。 買過部 Sony Z ， 用唔夠幾星期 ， touch screen 觸控有問題

什麼是質量唔好mass好重？

用過Sony手機一般2年就壞，一部電池發脹
，另一部就壞Mon觸控

唔好再耐世紀啲… iPhone以前夠大把問題啦